\[\label{eq:case0-necessary}
	\begin{aligned}
	\begin{cases}
	\nabla{f}(x,y) = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 < 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3
	\end{cases}
	\Rightarrow
	&& 
	\begin{cases}
	-4 x (1 - x^2 + y) + 3 (x +  \cos{x^2 y})^2 (1 - 2 x y \sin{x^2 y}) = 0 \\
	2 (1 - x^2 + y) - 3 x^2 (x + \cos{x^2 y})^2 \sin{x^2 y} = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 < 2 \\
	x + 2y < 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3
	\end{cases}
	\end{aligned}
	\]
	Данной системе удовлетворяют такие точки $(x,y)$, которые являются внутренними точками области $D$, и являются решением системы равенств из \eqref{eq:case0-necessary}. На рис.2 приведен график, из которого видно, что системе \eqref{eq:case0-necessary} удовлетворяют только три точки.
	 
	\begin{figure}[h] \label{fig:case0-necessary}
		\centering
		\includegraphics[scale=1.0]{./case0.pdf}
		\refstepcounter{figure}
		\figurename{\thefigure}
	\end{figure}

	С помощью математического пакета, все решения системы \eqref{eq:case0-necessary} были найдены:
	\[
	\begin{aligned}
	\begin{bmatrix}
	x_1 \\ y_1 
	\end{bmatrix} = 
	\begin{bmatrix}
	-1.16337 \\ -0.894074
	\end{bmatrix}, &&
	\begin{bmatrix}
	x_2 \\ y_2 
	\end{bmatrix} = 
	\begin{bmatrix}
	0.699602 \\ -1.53596
	\end{bmatrix} ,&&
	\begin{bmatrix}
	x_3 \\ y_3
	\end{bmatrix} = 
	\begin{bmatrix}
	1.01869 \\ -1.52862
	\end{bmatrix}
	\end{aligned}.
	\]
	
	Итак, полученные точки являются подозрительными на локальный минимум, а все точки  $(x,y)\in D$: $I(x,y) = \emptyset$, $(x,y)\ne(x_i,y_i) \forall i \in\{1,2,3\}$ заведомо не могут являться локальным минимумом поскольку в них не выполняется необходимое условие локального минимума.